{"id":"136383","dataset":"dziennik_ustaw","url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/dane\/dziennik_ustaw\/136383","mp_url":"https:\/\/mojepanstwo.pl\/dane\/dziennik_ustaw\/136383","schema_url":"https:\/\/api-v3.mojepanstwo.pl\/schemas\/dane\/json","global_id":"44438283","slug":"ustawa-o-zmianie-ustawy-o-emeryturach-i-rentach-z-funduszu-ubezpieczen-spolecznych","score":null,"data":{"poz":1734,"nr":0,"isap_data_obowiazywania":"2014-01-01","isap_data_wydania":"2013-11-22","konstytucja":"0","isap_plik_id":"0","isap_organ_zobowiazany_str":"","data_publikacji":"2013-12-31","isap_status_str":"akt obj\u0119ty tekstem jednolitym","data_wydania":"2013-11-22","id":"136383","projekt_id":"1400","pierwotny":"0","isap_organ_wydajacy_str":"SEJM","isap_organ_uprawniony_str":"","data_wejscia_w_zycie":"2014-01-01","opis":"Dotyczy wprowadzenia nowej kategorii okres\u00f3w sk\u0142adkowych dla okre\u015blonego kr\u0119gu podmiot\u00f3w nie przewiduj\u0105c ustawowego ograniczenia wysoko\u015bci ich zaliczania do sta\u017cu ubezpieczeniowego.","autor_nazwa":"Sejm","label_html":"<span class=\"_tn\">Ustawa<\/span> z dnia <span class=\"_ds\" value=\"2013-11-22\">22 listopada 2013 r.<\/span>","autorzy_html":"<ul class=\"__autorzy_html_ul\"><li><img alt=\"Senat\" src=\"http:\/\/resources.sejmometr.pl\/podmioty\/a\/6\/60.png\" \/> <span>Senat<\/span><\/li><\/ul>","zrodlo":"DzU","sygnatura":"Dz.U. z 2013 r., poz. 1734","isap_data_ogloszenia":"2013-12-31","status_id":"1","label":"Ustawa z dnia 22 listopada 2013 r.","tytul_skrocony":"o zmianie ustawy o emeryturach i rentach z Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych","isap_id":"118236","kodeks":"0","liczba_zalacznikow":0,"typ_nazwa":"Ustawa","autor_id":"0","typ_id":"1","tytul":"Ustawa z dnia 22 listopada 2013 r. o zmianie ustawy o emeryturach i rentach z Funduszu Ubezpiecze\u0144 Spo\u0142ecznych","isap_plik_dokument_id":"0","isap_data_wejscia_w_zycie":"2014-01-01","isap_uwagi_str":"obj\u0119te tekstem jednolitym Dz. U. z 2015 r. poz. 748 z wyj. art. 2","rok":2013,"dokument_id":"438976","opis_skrot":"<p>Dotyczy wprowadzenia nowej kategorii okres\u00f3w sk\u0142adkowych dla okre\u015blonego kr\u0119gu podmiot\u00f3w nie przewiduj\u0105c ustawowego ograniczenia wysoko\u015bci ich zaliczania do sta\u017cu ubezpieczeniowego.<\/p>"}}